[本是同根生] 隔離post 咁多巴打笑樓主搵3萬166cm抵佢溝唔到女，我望住金鐘M記張相，實在係望唔透

嗰個post 嘅樓主
希望你見到
笑你嘅人係咁
你可以圈下有幾多個人真係高同靚仔

有班連登仔自己都冇嗰D條件
就吹到要有嗰D條件先溝到女
唔知咩心態

根本成班賤種米六都冇油頭毒撚覺得笑鳩人自己就會變米八男神咁感覺良好

睇個時啲相 真係笑到仆街

班柒頭真係好撚高大有型

呢張相應該到班人入棺材果日都仲流傳緊

一睇都feel 到個個fg 5萬

睇連登仔講條件真係得啖笑

唔知諗乜9
自己冇講出黎嗰D條件，覺得自己垃圾
就想扯埋人落水

好彩有呢張相
大家明連登仔咩料啦
個個講到自己咁勁

連登討論區咁出名
出嚟食飯冇人叫你真係行埋去大合照
影得預左流芳百世

仲好鍾意吹奏用錢溝女
用錢溝女根本好易戴綠帽

偷影嗰幾張都冇流傳
要搵返哂都唔易
係張大合照傳到而家

呢張圖點黎

樓主自己價值觀錯
覺得錢關事